覺唔覺宜家飲食台俾D打手搞到人心惶惶？

搞到我呢D正常分享吓都俾人當係打手
點先可以根治到呢樣野

你咪打手

打手

老非打

你係天字第一號打手

印仔懷念瀛屋?

認真OK?

瀛屋真係唔錯
35蚊有交易
最正係叫佢個口水雞魯肉飯配煎蛋
將煎蛋放上魯肉飯,再倒少少口水雞汁上面
之後篤穿隻蛋撈埋一齊

瀛屋定百里香？

135瀛屋
246百里香

係。
同埋每個post都會有人回

食開屎?

賊喊捉賊

你咪打手囉

非

一至日定仔?

是

OK SOR 你唔是打手

是 瀛>百

瀛屋CP值極高
如果仲係到應該可以同百里香分庭抗禮

百里香已經入土為安

有BBQ繼承遺志

百里香得雞整得好食少少 其他叫過得去 明顯瀛屋更勝一籌..

打手出現了